Q1.    Use iter and next method to access all the element in the set using while loop.
Ans.    s1={2,5,15,12,7}
        it=iter(s1)
        while True:
             try:
                 print(next(it,end=' '))
             except:
                  break
          
Q2.   Create a generator ro produce first N odd natural Number.
Ans.    def oddgenerator(n):
              x=1
              while(n):
                  yield x
                  x=x+2
                  n=n-1
        for  e in oddgenerator(10):
                print(e,end=' ')
                
Q3.   Create a geerator to print first N even natural number.
ANs.    def evengenerator(n):
                  x=2
                  while(n):
                     yield x
                     x=x+2
         for e in evengenerator(20):
                    print(e,end=' ')
                    
Q4.   Create  a generator to print first N square of natural Number.
Ans.    def squgenerator(n):
               x=0
               while(n):
                   yield x
                   x=x*2
       for e in squgenerator(20):
                print(e,end=' ')
                
Q5.   Create a generator to print n terms of fibonacci series.
Ans.    def fib(n):
             a,b=0,1
             while(n):
                  yeild a
                  a,b=b,a+b
                  n=n-1
         for  e in fib(10):
              print(e,end=' ')
             
Q6.   Create a generator which produce n terms of Prime Number.
Ans.   def Prime(n):
         a,b=2,1
         while(n):
             yeild b
             a,b=b,b+a
             n=n-1
       for e in Prime(15):
              print(e,end=' ')
         
 Q7.   Create  an endless iterator using generator method to produce term of fibonacci series.
 Ans.   def Fib(n):
           a,b=0,1
           while True:
                yield a
                a,b=b,a+b
                n=n-1
        for e in Fib(int(input("Enter a number: "))):
                       print(e,end=' ')
                       
Q8.   Create a endless iterator using generator method to print N terms of Prime Number.
Ans.    def Prime(n):
           a,b=2,1
           while True:
               yield a
               a,b=b,a+b
               n=n-1
        for e  in Prime(int(input("Enter a number: "))):
                     print(e,end=' ')
                     
Q9.   Define  a function which Take length of three side of Triangle as argunment and display the perimeter of triangle.
        Define and apply a decorator which check for the validity of the tringle on the basis on the length of the side.
        This make the perimeter to be displayed when the triangle can exist with the given length of the side.
Ans.   def Triangle():
             print("Enter three Side of the Triangle: ")
             a,b,c=int(input()),int(input()),int(input())
             p=a+b+c
             if(a+c>b):
                 print("Perimeter Of the Triangle Is: ",p)
             else:
                 print("Invalid Input,make sure a+c>b")
       Triangle()
       
Q10.    Define a function which calculate HCF of given two numbers. Define and apply a decorator to check wether two given 
                 numbers are co-prime number or not.
Ans.    a,b=raw_input("Enter two number: (with space in between: ")).split()
        if(a>b):
          int x==a
        else:
          int x==b
        for i in range(1,x):
             if (a%i==0 and b%i==0):
                int hcf=i
        print("HCF of given number Is:",hcf)
        def gcd():
            print("Enter two Number: ")
            p,q=int(input()),int(input())
            while q != 0:
                p, q = q, p%q
                return p
        def is_coprime(x, y):
            return gcd(x, y) == 1
print(is_coprime())

